買MacBook Air 跟唔跟Apple Care+好？

想用學生價送部 $6999嘅air 俾啊妹
個Apple care around $1600 （個人覺得都幾貴）
之前用pro用咗5年冇穿冇爛 電池都仲正常
但又驚啊妹會粗用
考慮緊買唔買好

唔買你會後悔

買=預先俾定維修錢 賭部機會壞
我就買咗了 整一次六千幾
買個apple care都係二千銀

買埋

之前用pro都冇買到

你個妹係咪成日跌嘢嘅人先？
係——＞買

唔好拎舊時mac 嚟同近年mac嚟比較
分分鐘幾個月你已經要整

冇錯，QC越來越差

咁都係買了
之前買第一部iPhone俾佢 用一個禮拜就見到佢跌
我幾撚心痛

多數都係唔見多過壞...

成部機唔見咗？

Macbook Pro半年壞咗2次

Buy

用Mac唔襟用咁用pc咪仲好

其實notebook係好易唔見

唔好買 冇用

一定要買。。。

跌爛係physical damage佢唔包
利申試過

俾人偷定點

佢又話人為都包嘅？

有冇興趣要多個妹

有一個妹仲唔夠煩咩

我反而想知佢今年買macbook air有咩送